懷疑HKTVMALL或供應商食人血饅頭！

話說今日全城搶罩，行咗好多間先揾到一間仲有幾盒，$55/50無獨立包裝。

幫公司同自己買咗幾盒，就上網 Search 下型號啦(Medicom 2615)，見到五金街賣$35/50(雖然已無貨)，已經覺得買貴咗，奈何到處都無口罩。

之後朋友話HKTVMALL賣$59/50，貴我$4，果陣約18:00。

之後上Medicom個網睇下，發現 DisTech Lite 根本未達醫療級別，個網話係For工業/牙醫用。心諗，今次中大伏，都唔知用唔用好。

Medicom 另一條Line Safe+Mask 先達醫療級別，達到 ASTM F2001 Level 1。

之後上美森睇下有無符合ASTM F2100口罩賣啦，但選擇唔多同比較貴，要夠US49先免運費。咁就去HLTVMALL睇下仲有無啦；點知就發現2615賣成$95/50。心諗，有無咁好賺呀！一個轉手賺成倍咁濟。再睇描述，話「符合美國ASTM F2100 醫用口罩標準」，但明明人地生產商個網無話For醫用，咁係咪違反商品說明條例，明呃人先？

如果五金佬無錯價，真係賣$35都有錢賺，可以想像一下$95係賺幾多！掠水不特止，仲要昆人話件貨達標準。

人血饅頭真係咁好食？

推

入黎學野睇下點樣支爆

【香港2020設立立法會普選】正式成為美國法律，點解無人提？立即整次遊行向美國領事及國會提交2020普選立法會細節啊！！

2020普選主要行動：
1. 黎個遊行/集會向美領及國會提交普選細節，及寫信、twitter比國會議員，亦要叫IAD，攬炒團隊，gphone，現任立法會議員幫手（see post #1)

2. 加入工會，全民三罷 逼港共中共退讓
（當年波蘭都係靠罷工lin贏共產政權
）

3. 尋求將普選放在trade deal phase 2
［國際戰線第一步］［聯署］將香港真雙普選推上中美貿易談判桌

謝推

乜撚野人血鰻頭
Demand and supply都唔撚識？
一日十9幾個懷疑xxx食人血饅頭post
睇到都躁

咁違反商品說明條例又點先？

話件貨達到指定標準級別，但未達。

即係你去諾貝爾參觀，導遊俾件雨衣你話防幅射，你係咪OK先？

咁你咪話佢違反lo 個標題寫好D好難？

華發餐具有限公司wo 關hktvmall咩事？

咁點先算係食人血饅頭？

可唔可能舉下例子，等大家唔好再犯錯？

我唔了解個Mall既運作，所以我寫「或供應商」。

HkTV係唔會控制價錢架
賣貴500蚊都唔會理你

可以屌佢奸商，無良 仆街陷家鏟，但供求野唔係人血饅頭

你捐左錢俾佢叫佢賣平d, 佢照賣咁貴， 佢就食緊你人血饅頭

n95 搶到無貨，呢堆野咪亂炒一通

同時 可以係裝修佬特別有良心

咁即係唔關 HKTVMALL 事？ 完全係供應商/賣家控制價格？

如果係，我撤回對 HKTVMALL 既懷疑。

呢啲係普通呃人啫
血頭算係有利用人地黃而呃錢嘅成份

奸商、無良、仆街陷家鏟

長智識了

聽人講03年果陣，口罩$10個

I'M SORRY!

係奸商、無良、仆街陷家鏟，唔係人血饅頭。

知錯撚改，乖
呢啲陷家鏟分分鐘搞到人惹sars, 仲仆街

唔關hktv mail事
賣家只需要比一個加盟費
就可以將貨品上架賣
hktv再抽%%...
賣家可以自己set原價和減價
件貨可以市面賣大約20蚊既
可以set 原價200..減價至80都得

不嬲都貴啲

罰你簽名
借位

所羅門吹曬風簽呢個聯署都無人理

多謝手足

唔關，HKTVmall 只係個平台
當然佢有責任確保啲貨係真貨，同埋商戶有冇違反條例
所以你可以俾一星間鋪同埋投訴佢

罰你簽名

真係唔知運作

簽鳥

其實就連amazon好多product description 都係鳩黎。。。網購就係咁。。。數以萬計既貨唔通每件產品介紹自己打？仲要verify埋？咁要幾多人手